連登真係大部分都充斥住叫春呻吟取暖post

一啲高登美好優良傳統都傳承唔到
成班自視過高嘅鍵盤戰士 冇創意冇知識冇批判思考能力
其實同5p真係冇乜分別